環時同人民日報聽日頭條係

150萬香港市民上街賀習總 66 歲生日

習總6月15生日

補祝唔得咩

設計標題：
林鄭急剎車 中央撐
百萬人上街 表謝意

得

聽日頭條係支共全力支持林奠乜乜柒柒

百萬人遊行抗議暫緩修例，特區政府應加快通過修例